美好烏托邦的理想

全部都是虛幻飄渺是假的謊言，
至少可以在精神上麻醉我自己。

瞓啦夜啦

明啊，我都想脫p